# devops-netology

Задание описание директив файла /teraform/.gitignore:
**/.terraform/* 	- Игнорируются директории вместе с содержимым с именем ".terraform" в любой степени вложенности  

*.tfstate		- Игнорируются файлы с расширением .tfstate
*.tfstate.*		- Игнорируются файлы с именем которе содержит ".tfstate." внутри названи

crash.log		- Игнорируются файлы с именем crash.log
*.tfvars		- Игнорируются файлы с расширением  .tfvars
override.tf		- Игнорируются файлы с именем override.tf
override.tf.json	- Игнорируются файлы с именем override.tf.json 
*_override.tf		- Игнорируются файлы с именем которе оканчивается на _override.tf 
*_override.tf.json	- Игнорируются файлы с именем которе оканчивается на _override.tf.json
.terraformrc		- Игнорируются файлы с именем .terraformrc
terraform.rc		- Игнорируются файлы с именем terraform.rc	
